其實梁天琦只係一個大陸出世既大陸仔 唔明有咩值得可憐

武漢琦
支那人沒有一個是無辜的.JPG
一諗起D大陸落黎香港既人犯法要坐監唔知點解我就好開心
係我眼中佢地同雙非根本就無分別

咁多人支持條大陸仔?

你依家咪又係做緊支那人，有分別咩
啊係啊有分別啊，係香港支那人仲高等過你呀

收皮啦
我地香港人高級過支那人好多
梁天琦呢D大陸種都咁多人支持
笑撚死

棄暗投明，好過本地賣港賊

沒有一個支那人是無辜的

你話係就係呀?

佢柒衝果時只不過以為衝左無事。而家知道犯法要坐監, 全世界即刻笠水啦…估唔到犯法要受靶
一個人柒左有咩好吹奏

小鳳姐都係武漢出世喎…

完全封鎖

咁又點?
依加我地本土派大撚晒

好撚驚

如果你咁先叫香港人 咁我唔想認自己係香港人了